#
 
ซัม
ซุง
ตัว
ลาย
Galaxy
 
S
7
 
Edge
 
Injustice
 
Edition
 
Batman
 
#
ซัม
ซุง
ตัว
เวอร์ชัน
ลิ
มิ
เต็ด
ชุด
ฉลอง
ครบ
รอบ
วาง
จำหน่าย
เกม
ครบ
ปี
รุ่น
ตัว
ลาย
อัศวิน
รัตติกาล
แน่นอน
ตัว
เครื่อง
แตกต่าง
รุ่น
ปกติ
สิ่ง
แตกต่าง
สี
ใช้
หลัก
กล่อง
ตัว
เครื่อง
สี
ดำ
สี
ทอง
โล
โก้
ซัม
ซุง
ด้านหลัง
เครื่อง
แทน
ตรา
สี
ทอง
พร้อมด้วย
ภาพ
พื้น
ธีม
ที่มา
โทน
เกม
เครื่อง
เครดิต
เกม
สิ่ง
สนใจ
อุปกรณ์
อื่นๆ
ที่มา
พร้อมกัน
บ็อกซ์เซ็ท
ที่มา
พร้อมกับ
สี
ทอง
,
เคส
แข็ง
ลาย
ค
ล้า
ยๆ
ชุด
ภาพยนตร์
,
หู
ฟัง
(
ชม
ท้าย
ข่าว
)
วาง
จำหน่าย
เดือน
หน้า
ประเทศ
เท่านั้น
ประกาศ
จีน
สิงคโปร์
เกาหลีใต้
รัสเซีย
แถบ
ละตินอเมริกา
ระบุ
ราคา
แต่อย่างใด
ครับ
ที่มา
Galaxy
 
S
7
 
Edge
 
Injustice
 
Edition
 
Injustic
:
 
Gods
 
Among
 
Us
 
Galaxy
 
S
7
 
Edge
 
Batman
 
UI
 
Injustic
:
 
Gods
 
Among
 
Us
 
Batarang
 
Gear
 
VR
 
Unbox
 
Galaxy
 
S
7
 
Edge
 
Injustice
 
Edtion
 
Ausdroid
 

